<h1>Серия &laquo;Ладога&raquo;</h1>
<p>Одной из самых популярных серий завода &laquo;Невская палитра&raquo; является &laquo;Ладога&raquo;. Ее часто используют профессиональные мастера, которые чувствительны к стоимости при выборе материала для живописи. Также художественный акрил этого бренда активно используется начинающими художниками, которые еще не уверены в собственных силах. Невысокая стоимость материала объясняется содержанием в составе продукции органических пигментов.</p>
<h2>Преимущества</h2>
<p>Популярность акриловых красок &laquo;Невская палитра&raquo; серии &laquo;Ладога&raquo; обусловлена рядом достоинств:</p>
<ul>
<li>отличная адгезия;</li>
<li>возможность применения для любой поверхности;</li>
<li>большая скорость высыхания;</li>
<li>устойчивость к воде после высыхания;</li>
<li>значительный срок годности,</li>
<li>наличие ярких и насыщенных оттенков, добавляющих произведению колоритности и контрастности;</li>
<li>пока материал не засох, любой испорченный участок можно очистить и нанести изображение снова;</li>
<li>огромная цветовая гамма, насчитывающая более 50 оттенков.</li>
</ul>
<p>Выпуск красок этого производителя осуществляется в емкостях по 46, 100 и 220 мл. В наборах от 8 до 12 цветов по 18 или 46 мл.</p>
<h2>Как приобрести</h2>
<p>Купить акриловую краску можно на площадке &laquo;Впалитре&raquo;. У нас вы можете выбрать продукцию по характеристикам, подходящей цене и варианту доставки.</p>
